陳日君不如葬入黃大仙

一定可以迫到教廷跪低~